余德寶： 昨日被便衣警強行拖走的青年被拒保釋

突發！！被便衣警拖走的年輕人被拒保釋

昨日在優才書院被捕的兩名男子暫時被拒保釋，其中一位是被便衣警拖走的年輕人。
警方正考慮進行檢控，我和律師正協助相關被捕家人。

其餘158位被捕人士已經保釋離開。

屌

推

唔比保定保唔到？ 重傷左？

持續關注

痴撚線，拖撚走成日告

一個都不能少

街邊除唔到人地條褲，係狗屋再嚟過。

擺明打傷左人故意軟禁住